====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors qu ' on est toujours sur la ligne 12 du métro , à deux pas du périphérique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

